有幾多人覺得屋企嘅鐵閘係重要？

純討論 大家覺得鐵閘究竟重唔重要？
你見西方 /日本/韓國都好少見
咁點解得香港咁普遍

私樓都無鐵閘

果少少錢唔好慳啦

大型私樓唔少都無鐵閘
有D轉角位兩間屋大門貼撚住咁濟

舊式既私樓係有既
新既先無

因為木門都係空心好流，所以需要鐵閘

得公屋先有

細過試過度鐵閘無關 屋企人一開木門比人衝入屋打劫

私樓如果保安森嚴既可以唔洗
唔係既話都係有鐵閘安全感高D

防喪屍

因為無鐵閘好易被人埋伏

Details?

咁如果實心呢

基本上20年樓齡以上既私樓都9成9有鐵閘，話得公屋有嗰啲Cls